政府功能失效、不回應訴求，唯一解決：建國

建國方面我諗好多人都無意見
14年大家都明點解興過一排獨立同建國
就係因為政府管治無效

而獨立建國有好多種

有修憲啦（如剔除第一條）
有建立新憲啦

有代議政制啦
有真普選有獨裁啦.......

咁請問各位心目中既香港建國，會係點樣既未來

人民有槍權

乜都得, 唔好永瀆基本法

永續基本法前設係相信中共.

唯有香港獨立

agger

又黎
當警察唔阻你
解放軍都唔理你
最簡單問你個問題
你點搞掂40歲以上班人
有錢 有地 身具要職
唔支持港獨 我是中國人
比你鍵國點搞掂佢地？打靶？
歡迎留下負評

puah

push